
@Online{LiveJournal,
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Язык и среда R: Статистическое программное обеспечение},
    URL           = {http://r-statistics.livejournal.com/}
}

@Online{Dubasova,
    Author        = {Дубасова, А.},
    Date          = {2015},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Статистический анализ данных в экспериментальной лингвистике. Программа R},
    URL           = {http://statinr.blogspot.ru/}
}

@Online{Edunov,
    Author        = {Едунов, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {О программировании, алгоритмах и не только},
    URL           = {http://www.algorithmist.ru/}
}

@Online{Ezepov,
    Author        = {Езепов, Е.},
    Date          = {2015},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Язык R в финансах и экономике},
    URL           = {http://rforfinance.ru/}
}

@Online{Mastitsky,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {R: Анализ и визуализация данных},
    URL           = {http://r-analytics.blogspot.ru/}
}

@Online{Ogurtsov,
    Author        = {Огурцов, А.},
    Date          = {2015},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Биостатистика и язык R},
    URL           = {http://biostat-r.blogspot.ru/}
}
